# PRPYECTO 1 - Propuestas de URI

## API
    REST

## LENGUAJE:
    propuesta inicial: divir el grupo en sub-equipos. Ej: base de datos, servicios, front end, etc. y que cada equipo trabaje en el lenguaje que le quede mejor


# MICROSERVICIOS

## MICROSERVICIO DE ALMACENAMIENTO (Base de datos)
    /**
        accesstokenjwt: 
        usuario_ultimo_modificar: usuario responsable de la traduccion
        correousuaario: usuario responsable de la traduccion
        clavei18n:
        cadenai18n: string a traducir
        localizacion:
        idcomponente: identificandor componente wordpress
    */
    - POST/almacenar_cadenas(accesstokenjwt, usuario_ultimo_modificar, correousuaario, clavei18n, cadenai18n, localizacion, idcomponente)
        - Success: 200
        - Fail: 409
    
    /**

    */
    - GET/consultar_cadena(accesstokenjwt, )

    /**

        estado: completo/incompleto
    */
    - /actualizar_cadenas(accesstokenjwt, usuario_ultimo_modificar, correousuaario, clavei18n, cadenai18n, localizacion, idcomponente, estado)


## MICROSERVICIO DE TRADUCCIONES

    	-POST  /registrar/{nombreusuario}/{password}/{correo}/*


## MICROSERVICIO DE ARCHIVOS TRADUCIDOS (INTERFAZ GRAFICA)
-GET /get_listadocomplementos/{estado}
-GET /get_listadolocalizaciones/{id_complemento}


# ESB


# SERVIDOR DE TOKENS (JWT)


# VERSIONAMIENTO


# DUDAS
* Un archivo puede volver al estado de sucio luego de ser aprobado
* Es necesario crear roles para la creación de usuarios
